搬去政事台?(41)

一腳踏三船陳浩天草叢力戰眼鏡妹，完事後要女自行歸家

LIHKG @ Android

五毛關有哂相報紙出都唔係新聞？

你d以死相博post就真係唔好出係時事台啦

文匯叫看圖作文

五毛dewi

Admin幾時ban撚左佢，影響討論